你哋有冇朋友係完全唔用social media ?

即 ig fb 所有社交媒體都唔會用？

年長一代唔用好正常

但年青人斷絕social media 嘅生活每日係點過？

冇 冇朋友

冇 冇用

冇 冇social

我好多開哂但係唔用 習慣咗幾年

上下連登 打下機 睇下書 睇下劇又一日

我個ex 冇啊

連stalk佢嘅機會都冇

有 但少update

少用左好多 因為感覺好浪費時間睇無營養既野

識個法國黎香港既exchange student 係唔用
平時淨係打下機 睇下新聞咁

其實大家覺得咩嘢內容先值得share?
或者話你鐘意睇啲咩？

fb中一二之後就無再真正意義上upload過d乜。
ig更加無，淨係up過一兩張相，連中同都費事add因為根本唔八卦唔會想走去睇人地d意識形態，有咩直接出黎見面返學校見真章好過。

雖然依家ig依d plaform可以當做portfo卡片咁用，但係可能真係過左果期身邊個個都用既時期，就無再人云亦云想去用

早幾年大學未畢業，有個朋友無ig fb，佢話好浪費時間，d時間攞黎睇書學野好過

識幾個歐洲人智能手機都唔用 大部分有fb但用電腦上用好少用 有一個fb ac都冇開

我
講真IG啲fd有幾多真係熟 熟嘅私底下會傾
唔熟嘅更加無謂理人哋啲嘢
唔係咩都要同曬全世界講
好多人好用心經營自己IG 就係為咗like數follower
想人哋覺得自己好多fd子

某一次分手過後就無點再用social media, 最多都係上年會share新聞。
親友之間發生咩事，我係完全唔清楚，但唔影響日常聚會同友誼

Facebook 一早十年都唔開一次
IG 幾日先睇一次story就算

宜家喺smartphone上面用得最多嘅係 lihkg signal

desktop 都係得 signal同discord 冇了

冇IG

有social media account
但基本上唔用

唔social 唔需要social media

我無朋友⋯

del左fb, ig, snapchat
twitter 一向無玩
連whatsapp都係除咗公司野 都唔用
friend 既，屋企人既轉晒去signal
可以話比你知係你的確會多左好多時間
但部份時間會走左去睇youtube同連登到
不過已經好左
用多左增值自己

伸脷: 從不主動social,但不抗拒social
係有朋友既毒L

我冇用 因為我冇朋友

無FB, IG
但Linkedin 1500個connections 好多工揾我

反而好多人FB/IG show到生活點美好，飲飲食食去邊度玩，但唔敢開Linkedin，因為profile差，又做啲不知名中小企係工廠區細型寫字樓返工，揾萬幾兩萬

FB/IG永遠係show最好一面比人睇，唔好信咁多

估唔到都有好多認真回覆
習慣日日睇開social media 真係好難改變到自己生活模式

唔用有咩問題?

唔用facebook ig，無興趣睇咁多野，有咩想分享就signal同我傾

我私下冇用 反而寫文嘅身份有開

我老婆
冇IG
FB 係假名用黎連手機GAME/D 討論區既申請
twitter 一樣,用黎連日本手遊/睇ACG 野既官網情佈

佢話 : 宅既social media 係steam 同discord ,d 現充玩既野唔關我事

Block咗你緊係冇

真
人大咗起個tg group 加幾條友已經想傾哂要傾嘅野
有時 ig fb 果d 要夾硬搵d 野黎post
見到有人地post 野又要鳩噤like 好煩

same here origin steam discord同twitch就齊曬

連登叫唔叫？

有一個。佢強調opt-out from social media, 廿幾歲，只用電話sms。返工同事用slack, 所以返工時會on,其餘時間唔會上網搵到佢。

會唔會係唔想比你哋non office hour揾到佢

真相大白

我
有咩就tg signal 出嚟食飯飲茶拜山傾
成日覺得ig facebook呢啲同喺連登自爆無分別

唔係，真係google 完都冇相關既result （除左公司website) 。同埋鬼佬好少會假名，所以真係查無此人on internet。

早幾日見到fb日語交流group有movie night，知佢去日本留過學，問佢有冇應趣，結果係要capture時間地點畀佢

有啊，我又識幾個都係24 25歲冇用

我住喺外國，我覺得呢邊嘅生活比較多元化

都幾多人選擇唔用社交平台或者vegetarian/vegan之類

完美老婆
幾時離婚益小弟

你既生活就係返工?

我記ig fb一開始係識嘅先會加/accept，at least fb初期係

唔知幾時開始個個都9加9accept

唔理番唔番工

好耐冇見過人linkedin connection黎打飛機

因為冇朋友

IG剩係for follow大波妹靚女

諗過開ig 但一諗到比人睇到無follower柒柒地就打消個念頭
同埋要up自己既相都幾awkward